歐聯八強抽籤討論

曼城 利物浦 熱刺 曼聯

巴塞 祖記 波圖 阿積士

睇死英超互屌兩隊

巴塞對阿積士

祖記對波圖

熱刺應該抽中巴塞/祖記

咁快又打巴塞

今年唔係英超拎都知講咩好 曼城利都fit 曼聯lucky符符碌碌

巴塞打祖記 可以睇美欺打牙朗

熱vs巴
獌vs利
狙vs阿
鏝vs波

曼城 曼聯
巴塞 波圖
祖記 阿積士
利 熱刺

or

曼城 曼聯
巴塞 波圖
祖 熱刺
阿積士 利

收視討論
熱刺VS阿積士（兩代ajax中場）
祖雲達斯VS波圖（c朗回國)
曼城VS巴塞(哥狗回家）
曼聯VS利物浦（狗咬狗）

雙曼打吡

星期五晚7點抽籤冇人講

已經預定緊

今年4強好似唔再抽

可以肯定一定有英超互片
唔係我切

決賽 鏝對猁

無既話準備定四強0隊英超

要保送英超嘛

曼城對利 最勁兩隊內鬥走一隊
阿積士對波圖 唔使講
熱刺對祖 分組賽曼聯打過祖了，熱刺踢過巴，今次掉轉啦
曼聯對巴塞

主席又係時間做死英超球隊了

阿積士對波圖

其實英超互片幾好睇
踢鳩對方出局，爽好撚多

祖vs鏝

利打曼 波台暴動 睇邊隊敗走

如果曼聯抽巴塞真係好慘

好有以前三英戰巴塞feel

曼聯大禮包

鏝今季咁有籤運邊會中硬嘢

點解唔係熱打曼呀
咪一樣都係掉轉

曼打巴好呀
好想再睇到廢sir輸到手震

鏝應該會中阿積士/波圖保送

同利再打過啦

依隊巴同09/10果隊差咁遠

祖對巴
利對曼

暴動組合
收視黎講冇得輸

曼城利記巴塞祖記唔好互撼就得
如果唔係4強有一場會唔好睇

咪又係炒

幾點抽？

利vs狙
獌vs鏝
疤vs阿
熱vs波

聽日

四強先呢個組合啦

巴塞一定抽波/阿其一

保送任務

熱刺VS阿積士應該係新舊未來隊大戰

唔係對蛆疤都有信心

鐵膽
阿積士v波圖
英超其中兩隊互屌

我驚祖入唔到四強

曼城 利物浦 熱刺 曼聯

巴塞 祖記 波圖 阿積士

曼城 vs 利
巴塞隆納 vs 波圖
祖記 vs 曼聯
阿積士 vs 熱

UEFA點都會保送一對英超入決賽

鏝VS痢
熱VS疤
蛆VS波
阿VS獌
4強蛆VS阿，疤VS鏝
決賽蛆VS疤，牙朗小花邊個贏就拎下年金球

最簡單既方法就係4隊英超自己互片
咁輕鬆保送2隊入4強

想睇ajax同波圖打決賽

好想睇四隊英超分到其餘四隊

希望有d新意
蛆對鏝/猁

魚拉突隊疤啦
順便報埋上次ga仇
佮！

獌9 對 ajax ，歐霸復仇戰
蛆 對 巴 ， 球王對決

四隊都入唔到可能

想問咁多年歐聯 有冇試過小組賽對過 淘汰賽又對過
想睇巴塞對熱

曼 vs 利
鏝 vs AJX
熱 vs 巴
波圖 vs 祖記

我曼似抽阿積士或者波圖

係就正喇，依種戲碼反而想睇

一定有啦

國米攞歐冠𠴱年

小組賽對巴

四強對巴

巴對鈀試過

波圖對曼聯
曼城對利物浦
熱刺對阿積士
祖雲達斯對巴塞隆拿

咩仇都報哂

希望牙朗4奪歐聯

最好睇一定係
祖對巴
鏝對巴
饅對祖

羅馬對曼
好似係2008定09個年

點都做場話題性英超內戰
上年開咗鏝猁
今年都似係曼猁/曼市打比
熱狗冇gimmick送佢畀疤打殘出局都似

開隊阿積士俾疤
等de jong親手踢未來東家巴塞出局
雙殺西甲雙雄

我地曼聯都算係咁啦 踢你地鏝城返去專心英超

1415年psg對疤

Feel到曼聯打巴塞

會唔會有link睇???

今年八強係最好睇，每隊入球能力之強，真係有今生無來世！

亦證明摩連奴死守大巴陣已經不合時

UEFA 個YouTube channel有

利vs祖
空vs鏝
疤vsajax
熱vs波

四隊英超 係一面互片 咪會保送到一隊入決賽喱

想問下咩叫唔會再有種子球隊嘅分別
同國家嘅球隊可以內訌呢點我明

姐係鳩抽
16強仲有分首次名，首名咪種子球隊囉

今年抽埋之後條線
上線痢獌下線蛆疤

到時抽埋歐霸

唔係，轉左每輪再抽多次

利打巴

曼城打熱狗

波圖打獌

祖打 阿積士啦

估唔撚到ge 多數中

鏝 vs 波
利 vs 疤
獌 vs 阿
熱 vs 狙

今年係咪變返一次抽晒八強四強?

唔係，四強再抽

一定會安排波圖比曼城

gimmick黎計
鏝猁
獌阿
疤蛆
應該最好睇
剩返果兩隊自己玩啦

我朗對波圖要入幾多粒

利對曼啦
想睇打交

曼聯 波圖
熱刺 祖記
曼城 巴賽
利記 阿積士

好想睇鏝對巴，哥迪奧拿對美斯

抽埋四強呀，今年改制

歐聯8強的抽籤儀式將在3月15日進行。今季8強抽籤將會把球隊分為上下兩個半區，也就是說，到了4強階段不會再進行抽籤，在8強結果揭曉後，4強對陣將自動產生。

咁搞法嘅話其實大家覺得係刺激咗定係冇咁刺激？🤔

減低做馬嫌疑

想睇利巴 唔想睇英超內戰 咁悶

曼城 又要做巴塞肉便器

想睇ajax奇蹟虐殺疤

獌對阿
巴對鏝
祖對波
熱對猁

疤利

決賽先

曼城太早對巴
曼城打曼聯先

何sir會直播

香港時間幾點

邊個何sir

獌。祖
猁。巴
波。積
熱。鏝

我驚美斯又提早走先

我要老婦對波圖

1900

猁 阿
獌 巴
波 熱
鏝 祖

祖對疤 然後祖記出局

屌on9

點解冇馬賽對波圖

馬體會對皇馬

正痢狗輸完歐聯輸埋英超

鏝巴啦 機會難求

想睇利記爆屌C朗朋友隊

9up無極限果個，之前算命，笑死

想睇熱對巴
MMA vs 影藝學院

第一場幾時踢？定未知

4月9-10日

分組賽未睇夠？

最好睇一定係巴vs曼城

有老婦人對波圖

私心好想決賽係祖對巴，如果兩隊捱到
到時應該仲觸目過世杯決賽

4隊英超 係晒一邊 ⋯咁一定有隊入決賽🤣

熱獌仲好睇

有冇抽簽既程式過下手癮?

睇到悶
鏝比疤撚左幾多年?

歐霸呢

想睇祖雲對鏝
疤對ajax

而家依隊曼城點同
巴塞比上兩三年都弱左

熱對ajax 未來之戰

不過哥迪奧拿無plan b
逆境波會係考驗

傻啦鏝今季full team 只係打過一場逆境波

未條撚咩
阿積士 中場最勁個件 已經比巴塞預定左

ddg比人中出

鏝慣左上半場出盡奶力強攻
下半場就揸攤到完場
只要守到鏝上半場
唔同佢對攻
咁就係勝利既一半

係咁嘅戲碼最有機得返熱可以入

望就望frenkie de jong依幾場飛機失事

牙路做乜係咁針對de jong

抽黎做嘜,直接比祖記/巴菜啦
睇死又係保送入決賽

巴 獌
祖 猁
鏝 ajax
波 熱

應該最好睇

最討厭係金錢踢球的人

巴塞對曼城
祖雲達斯對猁物浦
-------------------------
熱刺對阿積士
波圖對曼聯

幾時抽

7點

美斯同c朗係咪未係歐聯決賽對過?

仲有一米立金童
女子撚緊弓長

有冇直播link?

十年前試過

幾點抽

計埋睇片+歐聯光頭佬9up，7:30左右真正抽

明早07:00

今晚12：00

聽晚7點

連登真係多牙古獸

下年7點

如果係真都幾撚大獲

on9
官網寫12：00呀CET

垃圾利是時候出局了

梗係睇啲未對過戲碼

今年真係有睇頭 近年西甲最廢 英超最勁嘅一次

疤 猁 鏝 是但兩隊對上就真係

垃圾獌是時候出局了

獌猁
疤熱
車鍠
阿波

歐聯未睇過曼打比

猁咁廢就行埋一邊啦，影衰英超
緊係雙曼是但一隊抽中疤好睇

獌猁
疤熱
車鏝
阿波

係喇係喇 獌最勁喇好未？

巴鏝
阿利
熱祖
獌波

美斯對c朗

英超炒埋一碟

你都係收下皮啦 利記逼撚到巴塞咩 有緣咪4強見 到時一巴巴打落你條on9仔度

美斯大戰VVD

不過聯賽成日睇呢
最好唔好英超內戰

最好就
阿祖
熱利
獌鏝
巴波
四強 祖利鏝巴 點都好睇

返緊工難追post，求直播link

八強抽簽有一個限制
獌鏝唔可以同一日/隔一日一齊主場
點解?

同市好似就係咁

湖人快艇咩

做死曼市警方

唔信柒就

唔洗問，8強係雙曼會

如果利 可以贏到 祖/巴
都算係對實力一種肯定
唔洗成日比人串

決賽通常悶波
打兩回合會唔會好睇啲

祖迷表示最驚中利記

Video link?

決賽先ok?

利是原罪
贏輸都會比人串無英超 怨婦

八強 贏祖記
四強 贏金曼
決賽 贏巴

咁樣拎歐冠
利迷可以J 一世

不過都係抽波圖好過

等睇曼聯上上簽

留條link俾大家

驚西咩，有呀朗係到，近幾年呀朗係歐聯都3殺垃圾利啦

隊隊都怕對痢
班痢迷惡撚過狗，輸波話你球品差黑哨
成班被害妄想症

我仲丁緊2005年

點解唔係巴/金曼

其實而家隊利都證明左實力上係一線強隊啦
只係班反利死都要針住冇杯冇杯
有時杯依啲野好講命水

我想決賽先打，祖記成日亞軍，要留弱隊打決賽

認同利真係頂級實力

因為想睇c郎對美c

處理唔到咁多人掛
當一個打疤一個打蛆
咁咪同一時間勁多其他國家為左睇波嘅人去到曼市

比人Ban左啦Ching

去YOUTUBE睇

Ban 乜撚 官方自己出

到底係邊個妄想緊，我睇唔透

咁難啃等我鏝對利啦

講廢話時間715抽最快

lm

光頭佬去左邊

咪撚又利鏝

盲嘅都睇波？

識d野 想邊隊比巴中出

直覺 巴塞會打祖記

真係巴對曼 祖對波

巴vs利ok?

開波

曼市打比ok?

皇馬 對 巴黎

the champions~

上年16強

地府盃？

條片一開始係下體會邊個球員?

阿仙奴對皇馬

黎料喇喂

邊到有得睇?

鹿島鹿角對廣州恆大

其實抽簽都幾過癮
點解世界盃唔抽簽?
咁就唔會有走線/放水既問題

Saul?

主持一開始就奶牙朗袋底

thx

想睇鏝VS疤 / 疤VS蛆

勞xxx唔？

又9up 45分鐘跟著最後15分鐘先抽？

暴狗對熱狗

我都唔睇住
有消息先再講

上線
獌疤
波阿

下線
猁祖
熱鏝

一定唔會中波阿
柏天奴唔係一條戇鳩

阿狗對曼聯

今年特別設上下線？

白頭佬又J牙朗

唔係會搞亂?

抽啦仲講

好似係

好撚緊張

Julio cesar識講英文

想睇猁vs巴

踢過QPR喎

仲要唔難聽

踢過qpr

+1

巴v鏝

下線咁閪

其他七隊都怕對巴

抽啦抽啦

有D踢左英超好多年都唔識

真係巴對波

上上籤

踢過都未必識啦
大把南美球員唔學

嘩屌
皇馬打巴黎

曼聯上上籤

個個都爭住抽波圖

睇得出垃圾利真係好多仇家，個個唔係望佢中巴塞就係曼城、祖記

所以佢算幾有心

利記克住巴塞啦

波圖>羅馬>疤狗

不了

獌vs疤

抽喇抽喇

ajax

阿積士

猁對鏝唔該

Ajax vs Juventus

AJAX VS JUV

阿對祖

祖vs ajax

ajax vs cr7

ajax vs juv

英超要內戰了

ajax vs juv?

獌狗互咬唔該

祖同ajax

juv ez

英超內戰

利

人人都想對Porto

牙朗對AJAX
又做話題

岩岩佢話鏝獌唔可以打？

朗 :

liverpool

Liverpool

保方

Liverpool vs Porto

利對波圖

保送利

利對波

ajax 對完前牙朗又對現牙朗
好有意思

利 波

波圖

屌

利波

猁上上籤

賤種馬贏唔到阿積士
等c7收佢皮

屌，保送猁

liv vs porto

哇屌，保送猁

又保送

我的四強必得到？

利又對波圖

曼城求中熱狗

熱

嚇死 一睇FC頭以為巴塞

獌狗

保送蛆利 同流出一樣

我利要奪冠了

熱 鏝

hotspur

利上上籤

Tottenham vs Man City

又唯利是圖

巴獌

疤+3英超

應該新球場踢

曼踢巴

mun vs barca

報弓箭之仇啦

熱對鏝

Barcelona vs Man Utd

獌對疤

四強出哂啦

一

曼巴

巴vs 49000

祖利鏝 得巴獌可以睇下

佮

唔怪得抽埋四強

獌gg了

好似會變曼聯主場先?

四強
蛆
痢
鏝
疤

爽死 巴對獌

直接宣佈埋四強

決賽巴對jj

屌，

搞錯 本身諗住有強強對碰
頭四隊大熱門都分開哂...

睇波圖唔係好想去 去巴塞睇打曼聯算

當年對疤費sir手都震埋
黑柴會唔會瀨埋屎

咁樣抽4強有咩意思

四強: 祖對鏝 巴對利

Barcelona v #MUFC will be switched, so that first leg is Old Trafford (as they can't play at home in the same week as #MCFC)

成個奧脫福都有屎味

鏝易食到

Semi
利對疤
鏝對祖

Final
有冇機英超內戰

決賽 美朗

四強之後再抽？

我最期待嘅畫面出現了.jpg

lm 決賽曼市打吡

決賽
疤對蛆

巴依家廢過利

仲轟動過世界杯決賽

疤狗vs獌狗

屌必睇狗界大戰

好撚勁 未來人

決賽唔係中立場咩
抽黎做乜9

主客隊

決賽變英超一二哥大戰 或隻曼市打比就搞笑

保住哂個戲碼CLS

馬會

祖巴係咪有機會決賽會對？

主客衫囉戇鳩

波衫顏色

巴對鏝

Ajax 要點讀? A-jax? 定係Aj-ax?

安排主客波衫嗰d gua

終於可以報返上次ga仇

阿茂整餅

I S

隨時 利VS 曼城

兩隊贏哂係＿

C朗去到邊 抽籤運就去到邊

上線
獌疤
利波

下線
熱鏝
祖阿積

屌又保送鏝城

又保送利

阿積士咁廢 係咪印錯左隊名呀

Ar ass

抽到巴塞 又保送我獌

我曼d簽運

椰子

祖記上上籤
對手只係贏左馬唔知咩

求神拜佛決賽係祖雲達斯對巴塞，好撚想睇

決賽巴對祖
就真係會係歷史最經典戲碼

ar-S

你就阿茂 柒小陣

4強會唔會再抽?

咁要聯賽冠軍定歐聯
不過可能係....

抽哂啦

會激死保方

我獌玩撚完

唔會了，上下線已抽

咪抽完囉戇鳩

鏝城穩了 出到r 聯都有私家雞

而家成個抽籤過程都比一個人（uefa)控制哂
不如掉轉箱裏面有4對唔同色嘅波，全部8隊一人拎一個然後數3聲一齊開，咁一定唔會有任何一人控制結果

祖記好難過到曼城喎

今年猁雙冠

我意思係4強會再搞亂?

一陣抽

保送出局

❌

成班老虎仔對安老院，隨時出事

保方呢一刻諗緊咩

根本最好睇嘅戲碼係得祖對巴，c朗美斯生生性性啦

上下線係唔係代表埋四強主客隊？

阿中場活力大好多

其實祖記已經無左好多老野 大巴拿 比真歷 戴巴拿都老？

鏝條後防邊個守到牙朗

係

leporte

3英戰老婦人

錯🤡

我獌穩了

頂撚死曬條後防

鏝都唔係過硬熱剌啦

祖記聯賽0壓力 有著數

咁尋晚條中場對雷恩係打得唔錯既
第一球篤返入去比美揚近門

祖條後防點頂傳控

比人撳住屌

熱刺慘 又入唔到4強 想睇一次佢入到決賽

大巴拿 戴巴拿

不如講埋我

屌你又保送疤狗

蝗馬對邊隊??

丫液s

四個matchup實力最接近應該係鏝熱
但個個好似已經覺得曼城贏硬

保送疤到咁
搵最廢果隊打佢

哎吔

大巴拿同戴巴拿雙鬼拍門

文素基治 文迪蘇傑呢？

十六強對馬體會喎

牙朗6冠左啦

Mma幾分鏝幾分呀大佬
猁都唔敢出聲啦

只要作客唔輸過3粒曼先有機會贏

比d咁既對手我皇者曼係侮辱

好難唔過喎講真

曼城作客先？

準備機票返曼市

Yes

巴獌其實都近近地既

決賽
阿積士 對 波圖

世界盃無得見 歐聯決一死戰

鏝要小心 唔好彩傷半隊

想睇鏝對疤多啲

A reminder that Man. City & Manchester United are not able to play at home on the same night, nor on consecutive nights, following a decision made by the relevant local authorities. The first leg of Manchester United v Barcelona will therefore be at Old Trafford.

好睇了

三隊 黎講 熱刺真係格食格輸

不過都好過對 巴塞 祖記

歐聯抽籤點解唔見阿仙奴？

祖記入決賽激撚死保方都似

唔明咩意思

巴對上一次打49000

廢蛇輸到手震

都無辦法啦 c朗去 佢又走

我作為利迷都想睇呢個matchup 真係世紀之戰 同希望兩邊都冇黑哨出現 睇兩個球王分勝負

抽埋歐霸？

歐霸幾時抽

西歐咁撚細 基本上唔係整隊遠東尼科西亞或者特拉維夫入黎八強搭飛機曼巴祖果幾隊都唔會遠得去邊

8點

如果牙朗屌打阿積士
算唔算係屌打蝗螞?

09年咪對過

阿積士頂住先

妓2:0獌……

8點先抽

賤種獌

好難講 可能係鬥黑

巴塞都半雙腳入左 決賽

呢兩個老

巴塞一定對阿積士，保送佢入4強

我覺得果陣c朗未有而家咁勁 美斯都轉哂打法

世紀之戰

巴菜對英超球會都未必係完全上風
真係睇第一會合賽果

唔係講地理

馬會奪冠賠率話係

曼城避到利記已經係上上籤

講緊 ajax 呀

佢地兩個西甲對唔少啦有乜所謂

好明顯佢呢到係講緊實力上
雖然我唔認同

阿積士定波圖爆冷機會大d?

講緊實力

講真都係，鏝對邊隊都未必驚驚地，如果對利真係要驚

屌無睇晒

果時夢二對費sir後期，點同

拎左先激死

好想睇美朗決戰

利迷咁都要J

上車好機會呀屌你

笑撚死

屌你今年明做比英超

唔計啦果次

我曼城FANS 真心上年已經比利記屠過 加埋哥帥杯賽弱 通常都唔夠高普黎

上年就係，今年唔係馬列斯雙殺左

利驚都未到鏝驚啦
個次聯賽作客被屌打

無J，鏝會驚邊隊講真，隊隊d 逼搶都無利咁

點解冇人屌UEFA保送妓?
完全避開曬疤，蛆，猁，鏝

今年係咪有分上下線

皇馬8強打邊隊?

其實唔好笑

a1 vs a3
a2 vs a4

四強雙紅會
痴撚線世界大戰

點解雙曼唔可以同一晚踢?
收視?

同市唔會同一晚

賽程問題

好尷尬

This will be the first two-legged tie between Barcelona and Manchester United since the 2007/08 UCL semi-finals, when United's Paul Scholes scored the only goal in the Old Trafford second leg. Barcelona and Manchester United have played in just one other two-legged contest in UEFA competition, the English club overturning a 2-0 first-leg loss in Spain with a 3-0 victory at Old Trafford in the 1983/84 European Cup Winners' Cup quarter-finals.

曼聯全勝

係主場唔可以同一晚踢
保安問題姐 曼市警察睇唔住兩個場

今年有英超內戰
確保有一隊英超入四強

今年鏝痢 鏝迫搶仲癲wo
b華單場走動距離英超第一

On9四隊做低一隊都叫做比英超直接dq英超好冇

決賽馬德里
我朗半個主場

唔係咁既隨時四隊死哂

今年4強唔抽籤?

我唔覺得祖記會贏到鏝

鏝最熱。。。

鏝作客仲有1.9倍買

有意思

我送首歌比哥迪奧拿
我叫你 柒頭熱

又點唔同呀?重勁左啦,有埋蘇9

c 朗頂死ederson

估唔到利終將贏歐聯
八強打魚腩波圖
四強又打狗獌
決賽仲要打輸過比我利既曼城

美c賤朗？返屋企開電視埃及沙拿輕鬆贏歐聯

哇屌你派錢咩，蛆2.1

熱刺上年對蛆狗都五五波
依家抽到熱鏝擺明迫害熱狗

想當年 我韋拿個球入球 靚撚到

巴塞對祖雲達斯要等佢地贏到決賽？？？？

點解唔抽埋一齊踢咗先

想知猁逼唔逼到疤條中場

對祖條後防無乜信心
隨時比屎達0同辛尼爆到散哂

上年可能得
今年
無晒開季時既狀態啦

四強唔會再抽過？

唔會

2個大巴拿
係咪未驗

冇人叫你笑

辛尼 亞古獸呢期真係fit到爆

今個開季都唔係踢逼搶

哎～吔～屎

你係歐聯poat 講阿記唔係想引人笑講黎把撚？
弱智

改制了

仲有差唔多成個月先踢，好多變數
仲有3月尾國際賽break，一陣又有人傷就仆街

又唔計

有冇歐霸抽籤link thanks

係想引你班阿狗發嬲

鏝逼搶今季勁d囉

分分鐘巴撚到你收皮

哥帥美斯師徒對決

湊莉久對波圖

我鏝4月16號同20號都主場迎擊未來熱

獌都變賤種了?

歐聯決賽點同 真定好正

皇馬又上上籤 玩能晒啦吊你老母

對鏝利就係

獌就

13.5km

無沙維小白佩老大都話勁左

跟住睇歐霸抽籤

幾撚時唔係？

我叫你 柒頭熱
作客B隊都打屌柒你
三分鐘 夠令你 歐洲中 冇掟企
Harry Kane繼續冇態沉淪含鏝記
我叫你 柒頭熱

一直以為係蝗

歐霸即討:

1011疤應該係公認歷史級勁旅
0809反而仲有得傾

祖記有機唔夠AJAX抽WO

個個都係想對阿積士 波圖架啦

De ligt 盲點睇都頂唔住
連高甸占美利斯都俾牙朗一條友搞掂

阿

佢地小心比獌撚好過啦

如果阿狗/轟拎歐霸又有頭4 個歐聯位比英超第5定歐霸亞軍?

如果歐聯冠軍都有前4
會比薩爾斯堡

個次咪歐聯決賽

如果英超第六攞歐聯,第五攞歐霸,咁邊隊下屆冇得踢歐聯?

排名較後的聯賽冠軍取得

祖對曼城應該唔夠踢啦搓撚到傻
避開猁已經入硬決賽咁濟, 巴又弱左, 今季係曼城最大機會
利申 朗迷

第四 跌落歐霸

9up到

Sorry 我覆錯 comment 歐聯決賽係覆上面話西甲果位巴打 自膠
我覺得09年既C朗 冇而家咁勁 美斯都轉哂型 世界杯已好想睇提子對阿根廷

對祖同巴塞最多都係5 5波啦
美斯對左閘位擔泥/Delph/ 仙真高 出Laporte 左閘中間又炸彈
仲要曼城淨係入過一次歐聯四強 經驗同心理質素都好大影響

當年owen走去皇馬利物浦就攞歐聯

原來係咁

Ajax 今年都幾勁下 其實已經唔算係黑馬

祖記戴巴拿而家係咪冇正選打？

獌過到巴塞先講啦

英文應該多啲人學，本身都識基本嘢
意西德文好多球員唔肯學

又會咁橋對阿積士

大部份時間正選

十六郎你想點見？

講真我覺得巴塞冇PSG咁惡打
PSG速度有包皮煩到痴線